有冇人好焦慮想拍拖結婚

雖然我未夠30歲
但我好想穩個男朋友拍拖結婚成家

我
但好攰好驚傷多次

連登巴打幫到你

我 之前個ex 已經去到老婆咁上下 但都係冇左
傷心到諗死既地步
依家好想娶返個老婆 好似以前咁

點解咁想

應該好傷心了
我都想搵個真心可以拍拖成家既人

都想搵個人行落去

好似好難咁

我都覺
太難，拍一次傷一次

你肯降底要求應該冇難度

圈子太細了

譬如我都會主動約身邊既男仔出去
對方唔靚仔，學歷相近，人工相近

但被拒絕左囉

連登好多好男人但你應該睇唔上眼

證明你嘅要求重係太高

點解

可以接受同樣條件

唔可以接受低過你=太高

都冇要求有車有樓🤣🤣
這個要求不高了吧

金鐘連登仔 岩唔岩

肥矮窮毒7 接唔接受到？

你個樣點先

睇中邊個？

但點解要降到要求咁低

因為樓主搵唔到男朋友

幾歲

肥矮窮毒柒要黎做咩